覺唔覺得 毒撚3個月換一次老婆 好撚嘔心

毒撚真係

5個油頭毒撚留下負皮

覺
仲要周圍同人講
柒到

買撚曬抱枕、毒Tee，又換撚曬icon。三個月後就全部扔撚曬

AGGER
申利 3個月換一次老公

嘩！你睇我個雷姆！幾撚可愛呀

3個月後就嫌佢柒，食屎啦你

又串動物台一哥 (愛老婆名)

都係我專一

蕾姆？不了，過氣公廁

是的

可以

牙叔me中意牙😅吹牙❓❗😗

你成世人唯一有point發言

邊個分身

龍4

aggg

龍3邊夠膽係含大同人打交

成個動物台得幾個人

美波=烏大龜

服x狗=蘿蔔狗 =全部同一個人

上條狗=波台狗=短鳩=星川麻冬

黎明x=全部同一個人

你老母生睪丸癌

我日死你的媽媽